馬仔早走早著啦。。。

無論幾有天份幾勁都好出場機會都係少過班純種獌狗

hehe咪醒，一有offer即走人，之前都最勁嗰排都唔知喺獌到浪費左幾多年

屌 呢啲時候邊有人理曼聯架

原來今日獌有波踢

比我係佢都冇心踢